覺唔覺得葉榮係真手足

自己打唔到都要班玩具撚打唔到，一齊攬炒。
手足

邊到有足

真手

平時啲藍波撚行行下街都可以射air波 點解依家唔可以當入air樽